雷霆宙域部高達咁勁點解唔俾阿寳揸

俾啲二打六揸

嗰部咪又係78…之不過FA 版啫

不如問下點解咁多部自護都唔推出去得馬沙一個人用

人地原本可以用勁一級既ALEX，仲比FA78佢做乜

因為只完成左80%

好多人話依套唔當正史

邊有咁多新人類渣到

明明有個傻仔用部精神感應渣古都唔比自護號用

比阿寶都未必用得著
以佢打法寧願要部簡單D既MS
太多武裝反而係負累

神經渣古要截肢就揸到，戰神渣古要newtype架

呢套係平行世界
作者講左
不過就算平行世界都好，冇記錯阿寶都係度
你可以理解同nt1果啲樣
聯邦有講新機比阿寶不過阿寶佢地一行人嚟唔切接收新機
或者阿寶已經有新機用緊而作者冇講

比巴尼整爛左

比臭雞玩爛左

其實我諗thunderbolt係偏宇宙用機又有FA, 反而阿寶嗰部係sell萬用性

嗰條女技術已經好過一般人好多

無辦法，nt1的反應速度係跟寶少，普通人點用呀

反正寶少用咩都強，就唔洗特登俾勁野啦
留返d錢俾二打六用，咁你咪多一個王牌囉
假設敵人的戰力係9,咁寶少本身己經經係9,你俾部1的機己經夠做
二打六得1咪要俾部係9的機佢，咁咪可以同時打爆二批敵人

部機係side4班有金

Side story 你咁認真做乜

因為富野冇諗過咁多同人作

咁點解唔畀阿寶用鐵球
部高達畀小林果班蛋散揸咪得

都岩 之後小林第一戰就連人帶機收皮

origin版小林真係用鐵球出去打玩到爆哂缸